有冇人有聽brushy one string

條友勁到仆街 支結他得一條弦都作到好多勁好聽嘅歌